【表達訴求不能停】【香港版東德起義】 7月7日！

大家要不停宣傳 唔好比佢停
每星期一次都要做

可以參考 東德起義：

「週一示威（德語：Montagsdemonstrationen）是反對德意志民主共和國（東德）的一連串和平反政府遊行，於1989年至1990年間每週一傍晚舉行。

示威首先於萊比錫開始，然後德累斯頓、哈雷、卡爾·馬克思城、馬德堡、普勞恩、阿恩施塔特、羅斯托克、波茨坦和施威林等地人民加入。」

群眾壓力引致柏林圍牆於11月9日倒下，標誌着東德政權的衰亡。

香港人 加油‼️

------------------------------
我無野講 我唔解鎖 我要搵律師 唔好兇我 我投訴你

自推 !

再推！

不停推‼️

推上熱門！

無人推就自己推！

推推推

唔好比它停,再加上大陸經濟就快崩潰,香港人頂住呀

每星期都廿萬人 不停做！
推到民陣 蘋果響應！

我無嘢講

我要搵律師

推呀

熱門 衝呀

我冇野講

要延續運動 唔可以停

推

冇野講

每個星期都要有運動做

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷